大家一人一post 我支持勇武

快 連登需要多d人見到

我支持勇武

另外我地有一點要修正返 我地唔係要政府回應訴求 係要政府答應訴求